曼狗想要幾多球就出聲！

宇宙曼強曼聯又靠var誤判贏波

宇宙最強

好過輸

你咁中國人既

柒頭

利物浦大哥沒有輸

好似講到其他球迷個個都有親身去睇自己捧果隊咁

?

唔係 6:0 86分鐘果張黑哨紅牌，曼聯俾人反cup左十世啦

hi

咁即係話越位吹錯咗

輸到9球都有得瀨

入9球 會因為對家入1球就輪波
弱智猁狗logic

唔出黎吠?

立禁起底法前一刻玩你一獲勁

唔識收皮就準備接受社會之死

係 如果唔係因為呢球8:9左

曼狗logic
我入9球
黑你一球
減返一球都贏你8:0

唔識踢波衝出黎柒

快起 我想搵佢出黎

算啦
獌狗弱智仔黎
咁大個人仲係停留係個位加減數

好嬲？ 出黎隻秋啦 唔好谷住谷住

你又假設人地會嬲
妄想症咩垃圾

你咪有精神病啦 大家有眼睇 利狗都無咁撚廢 粒水狗

大家都有眼睇死獌狗好撚on9
唔夠講咪人生攻擊囉

係呀 出黎啦垃圾

仲有冇第二句呀

同你打泥漿交曬時間 仲弱智過港父

一個弱智話人弱智

哦 粒水狗

唔通英國人好似利記想輸？

中國人出名不擇手段

講到你唔係咁

幾時有？
我地係受害人

輸波當自已受害，無視自已隊波踢得閪
ching好球

所有利迷都知利表現差
但同黑哨有咩關係？ 黑哨還黑哨，踢得差還踢得差
兩樣野可以拉埋黎講？

原來利記輸波都係輸黑哨，慘

你訓左幾耐，咁都唔知？

利記大哥沒有輸

有未

推下先

樓豬匡智會長期院友黎 大家尊重下佢

你一定係

係 我瞓你隔離位

咁你咪又係同級，學人扮上菜

我係你嘅看護啊 你老母專登請我黎睇住你
驚你睇完猁狗輸波會自殘 咁夜夠鐘食藥瞓覺啦

咪你收聲啦
邊個係老細都唔知？
分清莊閒先啦
死花柳仔
你留番d錢比你老豆醫花柳啦

笑死 谷鳩住道氣瞓覺啦 臭猁狗

靠嚇咩花柳仔

係 上次你老母追撚含比佢傳染咗
家陣碌鳩好撚痕

真心覺得你呢幾日好似走火入魔咁

吹大d囉
鍵盤戰士

諗咗成晚先覆得依啲水準？

參考對家水平

傻鳩

撚樣

快啦范狗
條友好撚煩呀

條撚屌又嚟料喇

推

獌狗

獌

輸3-1嬲得滯？
死翻狗竇屌高普老母啦
呀sry唔記得已經死咗

同一張圖po兩次都改變唔到輸3-1嘅事實㗎

平常心去咗邊？

傻閪

死痢狗初二上撚左山裝香比你老母呀

啱啱喺你屋企門口執到呢張

講中咗？

嬲到

死啞狗，吠兩句黎聽下

3-1

原來球證足總足委甚至法官都係我地嘅人，仲唔叫你隊波申請退出英超

死猁狗問返自己個閪龍啦
場場自爆